馬路如虎口

正所謂 馬路如虎口 司機叔叔講操口

唔講咁多

馬路如虎口 成口一滴滴